係gym房齋坐唔做，係咪型d？

痴燃線坐係度發牛逗阻住地球轉

邊個大力到咁

仲要拎撚左兩個啞鈴擺係自己腳邊發牛竇

十月喇喎 仲急住做gym操大隻？
只有季候鳥同埋新手先會屌人阻住佢 驚死無機用操唔到大隻咁
話緊你呀樓主

係幾新手嘅，玩咗兩年度。
咁緊張唔通閣下成日坐係度思考人生

咪就係

飲完pre workout呆左

係咪人地咁啱抖緊咋

揸住個奶粉樽會再形啲

人地坐係到都大隻過你